★HSI 倒跌了！

一早話

700

$250 go go go

收市-400

乜撚野牙 牛左牙

星期三開市跌 1000

升番

托市

APPLE已死

救命牙

Gogogo